當你們睇tbb啲師奶劇同埋只有古裝的大陸劇花少少時間睇chernobyl美劇切爾諾貝爾核副射imdb10/10

你會學到啲野
你會了解真實
而大亞灣核電站只係距離我地幾十公里
如果核洩漏
你估中共會開誠布公定隱瞞真相
我估係港豬都知道答案

3.6 roentgen, not great, not terrible.

lm